全部去死啦環保狗

屌你老母度度都無飲管

人類做啲野出呢令生活更美好

你班環保狗就要人類大退化

剩係識叫人咪用呢樣唔好用個樣

又唔用下個死人腦諗下替代方案

希望全部環保撚快啲死晒

Ching少可咁高汁

去kfc每次都比兩支飲管我

啱啦，希望全部浸死晒

岩

環保狗只係幫商家同政府恰小市民既走狗

Ching呢排去邊叫雞

Ptgf

真，衰過M2

呢家去到邊都要問先有，真係好撚煩

同意清
搞到我依加袋飲管出街

環保狗快d仆街死啦
幫商家打壓市民

可以變生意，賣飲管